\subsection{Einfache Programmänderungen}
\begin{frame}[c]{Demo 2}
	\textbf{Demo}
	
	Wir machen ein paar einfache Programmänderungen in Access und "`checken die mal ein"'.
\end{frame}

\note[itemize]{
	\item Änderungen an Formular machen
	\item Code und Kommentar
	\item Überschaubar halten!
}

% ................................................................

\begin{frame}{Demo 2}{Einfache Programmänderungen}
	\begin{itemize}
		\item Programmieren und Testen in Access wie üblich
		\item Mit OASIS mindestens die geänderten Objekte exportieren
		\item Im Explorer auf dem Basisordner des Projektes Rechtsklick \menu{Hg Commit} bzw. \menu{TortoiseHg!Commit} 
		\item Ggf. noch nicht versionierte Dateien zusätzlich ankreuzen
		\item Aussagekräftige Commit-Message schreiben
		\begin{itemize}
			\item Bug-Referenz
			\item Referenz zu Dokumentenverwaltung mit Auftragsnummer
			\item Kurze Beschreibung der durchgeführten Änderungen
		\end{itemize}
		\item Commit durchführen
	\end{itemize}
\end{frame}